你地去幾多日旅行會打飛機

4,5日都忍到,5日以上條j谷住谷住
但儲咗咁多日唔想快快手劣
又驚沖涼霸住個廁所太耐因為同fd去

叫雞啦仲打飛機

死廢柴

朱古力

每日都會同女朋友做2-3次 唔會打飛機

食粒朱古力先

7！

去完返到屋企通常凌晨屋企人訓曬 即刻係房

次次落機返到屋企都冇人,最啱清槍

頭幾年都仲會 依家剩係叫條女幫我打 懶

睇下咩國家啦。通常夜晚都會落紅燈

如果唔係就沖涼打飛機

條女每日返酒店都仲要用手chok

咩國家會玩
因為同fd去都唔會玩依d